美國會通過《香港人權法》 港媒：「香港必成輸家」

對於美國國會通過《香港人權與民主法案》，香港多家報章今天作出評論，普遍認為這是美國向中國打「香港牌」，香港必成輸家。

明報在社評中指出，法案是讓美國白宮多一張牌向中國索價，對香港卻是有害無益。

社評認為，對外方面，法案增加了外資在港面對的不確定因素，有損香港經濟利益；對內方面，法案標誌香港成為中美角力戰場，兩強惡鬥之下豈有完卵，香港必是輸家。

社評預期，華府大打「香港牌」，不僅無助香港民主自由，反而只會幫倒忙，令北京戒心更大、進一步收緊對港政策。

星島日報在社論中指出，美國方面是藉著攻擊香港來打中國，不惜把香港利益作為博弈籌碼，將港人當炮灰。

社論認為，美國政客為了利用香港亂局打擊中國，刻意美化反修例抗爭，描繪為和平示威受壓制，然後推動和通過人權法案，這與美國在其他「敵對」國家推動「顏色革命」的模式極為相似。

香港經濟日報也發表社評指出，如果相關法案生效，勢成為美國掣肘中國的槓桿之一，香港便將深陷中美角力，慘淪磨心。

至於對香港經濟包括金融的衝擊，香港人權法案是在頭上懸刀，實際影響視乎兩方面，其一是華府會否真的動刀；其二是美國盟友尤其歐盟會否仿效立法，令衝擊倍數急增。（中央社）

Source:

幫手推翻今個星期主線︰
團結！用你一票絕殺保皇黨 !

港媒

推

淨係等條法過咪益左你地
都未夠攬炒

攬炒近了

以偏概全

站錯邊就緊係死啦

明報 完

好過被自殺
Sir this way

講到一開始我地比炮灰有用咁

輸囉
死都唔怕會怕輸?

起碼唔係話美國成最大輸家

樂意做炮灰
會攬住敵人一齊死

利申: 我個FD 同我講 不代表本人立場

香港死唔死真係唔緊要
最緊要中國死

咁好彩捱得到落去
仲可以感受多次下8 90年代經濟起飛

嗚呀

魚蛋論你估流架

就係要咁

就係想做炮灰 講左半年啦青

好人好姐無違反人權 怕咩立法

唔做炮灰叫咩攬炒？訓左幾奈？

哦

就係要呢D

一早講左攬炒

日月, 升到, 經x = 港媒黨媒

好多藍成日以為攬炒得個講字

佢地口中d廢青根本就好後生，大把世界，又有知識學歷，又有熱誠，專業人士又有。完全唔怕攬炒，全部洗牌再黎過都得

但果d靠大陸做生意，拎綜援就最驚攬炒

輸咪輸囉
最緊要同你一齊輸

唔係通過黎做咩？

對香港有害定無益關香港人撚事咩,都唔會影響到我地

又黎呢招
美國必成輸家 中國必成贏家

我地都不知幾想攬炒

其實係有道理，維尼一定會揾返香港人出氣

我地唔介意做炮灰，我地介意死得不明不白
寧化飛灰，不作浮塵

sir, this way

一齊輸好過剩係得你贏

攬炒

搬磚都有力水過班廢老啦
剩係識炒樓吸血既垃圾老人

本來就係要攬炒

痴線
中共已經毀滅緊香港喇。
法案令中共有戒心?
根本中共由此至終都唔會俾香港民主呀，仆街。

有輸到咩

拉

因為佢會係輸家

對高官綠卡有害姐
我地都做唔到美國人
點解佢地可以做？
我冇得做 狗官都唔可以做 就係咁簡單

消息指
美國>引火自焚﹑搬石砸腳
香港>必成輸家

中國或成最大贏家

同時俾美國同中國揸住春袋

呢啲評論成日以支那做主體，認為美帝利用香港搞支那，從來唔係以香港作為分析主體，唔明而家係香港人利用緊美帝對付支那

唔係廢紙一張咩？

黨媒898

見到tvbs就知此po已完

一開波就嗌要攬炒架啦
你以為係笑話

港媒：「香港必成輸家」
香港人：「我死都要支那墊屍底」

香港(China)必成輸家
爽

香港金融業職工總會（香港金總）將於星期六舉行特別會員大會，以商討政治工業行動事宜。本會已根據香港金總會章，於2019年11月18日以電郵通知本會會員召開特別會員大會事宜。詳情如下：

特別會員大會
日期：2019年11月23日
時間：下午5時至8時
地點：尖沙咀金巴利道25號長利商業大廈12樓1202室
備註：
- 請出席之會員提早15分鐘前來登記，以便準時開始。
- 會場內，除大會攝影師外，不得拍攝。

大會開始前一小時(下午4時至5時)亦有招收會員活動。請各會員及有意者撥冗出席。如有任何查詢，請透過telegram (@HKFUnion)或面書與工會成員聯絡。

請準會員預先填寫入會表格：
中:
eng:

工會Facebook：
工會Telegram channel：

#特別會員大會

明報真係越黎越紅

值得一提既係老母親自推香港去中美貿易戰場中心

至少奶共狗官商人冇外國居留權，
咁點叫輸？

中國必成贏家

做美帝炮灰都一定好撚過俾支那搞

初心

講到唔通過就唔洗輸咁

唔見最大贏家既中國既呢排

去左邊

星島老闆何國柱好似揸緊us護照

中國或成為最大贏家

通過就令北京戒心更大、進一步收緊對港政策；唔通過就令北京戒心放下、可以更進一步收緊對港政策

你寫明報，我直接唔入嚟睇

我願意做偽毒坤
我願意做棋

同到中國一齊輸 係我ge榮幸

我就係要呢d

到最後都唔會有放低 戒心，所以有無都無分別

係呀
你當我地講攬炒係流㗎

一早講咗答應五大訴求咪唔使攬炒囉

中國輸=香港贏

我就係想要咁樣
當你唔珍惜我哋想保護嘅嘢
到你失去你想保護嘅嘢就唔好喊

見到中共港共驚撚到瀨屎心情特別興奮

我就係要呢啲

一開波就話要攬炒架啦

推動《香港人權法》最落力嗰個好似係林奠
唔係佢搞咁撚多野 香港會成為"輸家"?
個矛頭唔撚指向政府 仲係度怪市民
講到香港人有權決定人權法過唔過咁

你想一世幫呢班畜牲打工

還是攬炒，大家一齊仆街

再提提大家
攬炒

就係要攬炒

我地輸唔緊要
最緊要一齊輸

紅媒就紅媒啦港乜撚野媒

TVBS
港媒仲唔係大台

tvb

港媒啲國際視野

第一次聽攬炒？

如果香港輸，中國都輸

做贏家果陣都唔係我賺

對支共有害咪得囉

份報導嘅藍，一定好多藍屍睇，咁就可以更大力輸出正苦嘅不作為，搞到香港人揾唔到錢
記住最衰都係政府

點都死 咁點解唔拖埋宇宙小強國死

理撚得你

我覺得係政治立場唔比佢地認香港人勾結美帝成功 平時話我地外國勢力係呃愚民姐 認咗有效嘅話個個走去投誠點算

明報改做黨媒啦，唔使再做戲呃人啦

屌，依家我好撚驚呀

作為一個中國人!
香港輸我地一齊輸!
咁先係同胞!

攬炒
攬炒
攬炒

敵人反對的

背靠國家那強大的底氣 香港人有能力反制美帝

黨媒 明嘅

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

罰班撚官香港會輸？

一係做美國炮灰
一係被中共壓榨屠殺殆盡
二揀一你哋點揀

為國做炮灰係光榮

就係要香港輸
唔係咩叫攬炒

cctvbs

一齊留低做大灣區人
齊上齊落呀

明報 + 星島

應該登埋東方 大公 同 文匯

中国今次將會輸到仆街,若果屬實,則中国可能成為最大嬴家

經濟好都唔覺受益, 成日用經濟差諗住嚇人, 其實我地不知幾想經濟差

咁者係好有用

攬炒既意思咪就係咁囉?
唔係以為會促進香港經濟呀麻?

都話明要攬炒咯

cls！人民日報話係廢紙來嘅，你地呢d港媒做咩甘驚難道你地老細……

輸了:~ 佢都戇鳩鳩/member]

my name

做炮灰唔緊要，只要可以攬住世上最無恥嘅政權死，我冇遺憾啦

共媒

我就係要攬炒呀，屌你老母港乜嘢媒呀仆你個街

即係學校叫你咪撚打仔，體罰唔岩，個家長死都要打，最後書都唔撚比個仔讀，然後屌鳩間學校唔比家長「教仔」，累到細路哥無書讀

得啖笑

中蟈又贏

凡是敵人反對的

寧做炮灰都不要做中共人民

你呢個就真係"唔好激嬲共產黨"理論

佢本來就係乜都敢做, 唔係諗住留手吧? 呢個法案反而令佢顧忌左.

討好共產黨無用架, 如果討好有五大訴求我都會討好.

方向正確

攬炒是我們做人的態度🙂

可以見到平時食人血饅頭個班仆街死
真係開心

一係攬炒 一係普選 冇其他選擇

完全同意.

佢之前唔係無戒心呀?

港共必成輸家？

向中國索價
兩強惡鬥之下豈有完卵，香港必是輸家
打中國
打擊中國
掣肘中國
頭上懸刀

作為連登仔表示「 樂見其成 」, 並發出七連擊支持

日月報收皮啦
早幾日出篇分化文黎搞事

btw,"對香港卻是有害無益。"
我就係想要呢d

戰役過後，痛定思痛，認清現實，重新出發(抗爭五部曲-前言)

唔講以為23條 網23 送中
係美國佬搞出黎
邊個影響香港最深你估香港人唔知咩？
美國佬利用我地又點
我要死你都唔可以好過

寧作炮灰 不作浮塵

寧為玉碎 不為瓦全

講到香港本身喺中美貿易戰冇損傷咁

Good

寧化風灰，不作浮塵

好誇張，連續幾日咁講
睇黎佢地真係冇諗過會通過到

正呀我就係想冚家剷

你係威脅唔到一個想攬炒嘅癲佬

真正港媒還有幾多家呢？😯😯

sir

班撚樣其實想嚇邊個？淺黃\中立偏黃加埋班藍絲？幫建制區選做勢？
但咁嚇咪即係同班驚既人講美國先係大佬唔好得罪美國佬，支那廢物無撚用，咁唔係適得其反幫支那倒米？

If we burn, you burn with us!

對D唔當人係人的當然冇利

藍絲廢老一直深信美國唔會理，美國睇利益

但事實係正因為利益，美國先會理

嚇下你地，方丈維尼會揾返香港人出氣

敵人擁護, 我反對.
真香港人DNA魚蛋論

我由碳變炮灰, 你由半山變炮灰

你721,831,101,1111,中大,理大果陣有冇諗過香港成輸家啊

而家自己d資金有機會凍過水要返大灣區受靶就話香港或成輸家

是但啦我乜都無

港共必輸

一早講左攬炒 新醒未

咁多個月都仲未明

如果你政府唔跪低做野
寧願攬炒都唔會俾你再利用香港

公就我贏，字就你輸。
中国成最大贏家

一早講左攬炒 訓醒未

呢鋪明顯做得好岩

是撚旦啦，唔通過都輸，起碼攬撚住你炒先

敵人反對的 就要支持

話香港會輸既人就係違反人權嗰班

香港（高官）必成輸家

講撚到明攬炒
硬係唔識聽

快！ 快點把我做炮灰。

試著說紅媒...

咁當然，唔係點攬炒

冇提到好多人寧願當炮灰都唔想比支那打壓

依家先知咩叫攬炒？

呢個係真。焦土派嘅固定立場

利申：我不是焦土派。

贏國永遠都係贏

大家一齊輸無所謂，最緊要你唔可以贏

敵人反對的我們一概支持

以為係燒山講

係中共港共迫香港人係公義同經濟之間決擇
好明顯大家揀咗公義同你攬炒
香港人一早唔係停係食得飽著得暖既層次

佢意思係寧願輸都唔會俾香港好過
中共咁要面，知道冇得贏應該會發癲同你真攬炒

驚未唔好去美國及其盟友國家囉。

對號入座，自願上榜
名單可以update了

點解我覺得係贏嘅？

無論做乜都係中國贏，咁怕乜者。

香港會輸
但香港人會贏

Hong Kong is not a place
It is a people

我地要死都要攬住藍絲高官一齊死

講到香港唔攬炒就一世平安咁
知唔知咩叫攬炒？

咁個槓桿有幾大？ 洗唔洗買返隻對家輪對沖下？

攬炒都唔益你啦

冇咗例句：強国或成最大贏家？

咁唔係爽死咩

都話寧化飛灰

寧願做炮灰 都唔做中國奴

具體啲講下點輸法？對咩人有咩影響

咁係好事喎 我地成班人變古巴難民一樣 好似rubio佢屋企咁 佢咁撐我地係因為佢都係過來人

變難民 我地大把地方可以去 當然前提係離得開香港

另一方面 我地成為美國到全球對抗中共的起因 都有做到野

共媒定港媒吖！？

係黨媒唔係港媒
敵人驚即係方向正確

攬炒都唔益支共

攬炒
一直用緊依個字
唔好以為我地得個講

是但啦 我地反正都輸緊

快少少啦

Burn together
Yeah

難道全港政商界有份出賣人權???????????

星島
完

或者你唔明我講既真攬炒係咩意思所以話係好事
我指係真係派老解屠城
假設美軍會黎我地應該都死左9成人

一sir this way

同送中立法既時候一樣口吻

開始淆底

宜家已經係炮灰啦，日日食彈，吸毒氣，係咪傻左呀

Come on

香港就係要輸 一齊輸
唔係得班高官贏 一齊死

講到美國冇左香港會死咁
中國對美國最大既價值只係提供到cheap labor 生產
冇中國咪去第度做 麻煩d 咁解
最多自動化埋 美國咁撚多人材 有心搞點會搞唔到

好人好姐 無犯法 驚閪咩

香港輸唔輸唔重要，最近要支那係咪都收皮先

【黑色分化警告】對家用緊區選嚟做分化，千祈唔好中計！我要分化撚完全收皮！

喺1984年已經註定咗香港係輸家啦

咁你即係話港共違反人權姐

根本對普通市民無害, 只係對班狗官建制有害

不嬲都話攬炒
輸咪岩

If we burn, you burn with us

港媒認證 各位做對了

Enemy says it's bad.
So it is pretty good.

我要攬炒

好驚咁喎..

屠城一定唔係好事，但佢要屠，唔駛等到依家。要做一早做左。

扮痴線佬，都係一個專長。令人唔敢得罪佢。佢呢d係扮唔係真。高官買左咁多樓，咁即係一齊仆街。 仲有果d在香港美國全世界上市中資

有一利 就係中共倒台 我地唔贏嘅話 一齊輸

我地就係要攬炒

法案冇一樣係搞到平民，香港輸d咩

輸家咪好，可以攬炒

士氣大振

本來有事就得我地死 依家班狗官商家佬就一齊死

成日都話香港輸...咁我想問香港點先叫贏??
商家繼續 CAP 水. 貧富懸殊繼續惡化就係贏?

攬炒唔係講笑嫁

你推得送中而又唔理民意
見黑警放TG射射射打得咁開心
預咗會過

On9
香港人不嬲都死硬
依家只係攬埋班高官 警甴 中國 一齊死
根本依加美國過條法案 點都對我地有著數

有呢啲港媒認証 當堂放心哂

行得正企得正怕咩？

香港既特殊狀態係必須有2種力量爭持先可以運作，由689開始特區既力量全面被北方壓制，做唔到張力平衡，美國見唔對路未唯有自己上場接手囉， you deserve it

依家佢覺得未輸先唔屠咋
當共狗覺得冇得逆轉，為左維護自己既政權同面子
係得返屠城一路佢地揀

不過依家諗都冇乜用
希望到時唔會殺到我屋企

就係想咁

咪傻啦，
中共真心為香港好一早就抄左中聯辦同港共家
仲妄想中共會對香港好係咪搞錯左啲乜野

全部都係共媒敵人話香港輸即係人民會贏

繼續努力國際線

關我撚事

就係要呢d

呢d 就真係黑媒啦

我地不嬲都輸架啦，不過今次係輸埋你地一齊攬炒渣嘛，仲要炒埋支那真係爽

香港人輸左咁耐都就快貼地果隻，而家你班撚樣就快同我地炒埋一碟先講全輸師傅好撚痛呀

只要美國肯介入
香港嘅親中人士必成輸家
支持普世價值 同自由民主嘅人就有返stake

香港人終於都可以一齊做件轟轟烈烈嘅事喇

星島日報在社論中指出，美國方面是藉著攻擊香港來打中國，不惜把香港利益作為博弈籌碼，將港人當炮灰

我地飛灰黎,邊有資格做炮灰

冇所謂, 我冇野輸

正呀。一鑊熟

連登或成最大贏家

tvbs紅底？

正苦：寧做炮灰 不答應訴求

中媒。

中國或成最大贏家係共識係定律,其他唔洗理就ok
中國或成最大贏家x14億次

人哋寫食評關你咩事 間餐廳有料就唔怕俾人寫衰
人哋唔去食就叫干擾餐廳內部運作？

諗下點解對香港有害港人都要爭取啦

講咗攬炒咁多個月
咩港媒而家先響個地洞爬出黎？

香港人係咪炮灰就未知，星島煙仔何就肯定係
要做黨媒冇得棄game
走又走唔到，留喺度又等抄家
諗起都精神

講到好似chi na從未干預香港自由

阿爺發功 黨媒出聲

做炮灰？ 係呀，我地特登向美國申請

而家先知？

佢地知唔知咩叫攬炒

You burn with us

做乜都輸架啦
就係要同你班仆街一齊輸

Burn with us

咁多評論，肯肯定做對了

我哋就係想同你攬炒嘛，咁咪求仁得仁囉

法案是讓美國白宮多一張牌向中國索價
未就係為左咁樣

burn with us

廢話，而家係要踢春袋呀，你估真係鍚呀﹖

通過逃犯條例香港可以點贏法？講黎聽下啦黨媒

支報就支報啦

香港人本身就想攬炒

勁啦，「蚛蝈或成最大贏家」嘛

中共呢次頭㾗啦
以為戰場唔向腳下便無事？
睇你班賣國賣民族既中共狗幾時死！

當年屠到城 係北京學生在天安門打陣地戰 今日坦克一入城 我地全部返屋企訓覺 佢要搵到人屠真係要無差別殺哂香港人

點會對香港人冇益 睇住港共仆街好心涼

喂，口交部話美國玩火自焚架
香港點會輸
中國點會輸呀

姐係攬炒 有認證

攬炒咪啱，遲啲到英、法、日、澳，玩香港人權法

仲未知我地而家就係要攬炒？就係要班離地eat,sleep,shit港豬同藍畜一齊陪葬呀！你老母！

究竟d人知唔知咩叫攬炒

屌一早咪話要攬炒囉

我出世到而加都無贏過，又可來怕輸？

唔係驚吖嘛？

又話深圳、上海可以取代香港？

啱呀

呢個晨早知，而家先講

呢d媒體仲活係幾個月前 係聽唔到定點 講咗攬少炒媒撚耐啦喎

有料怕乜野重新黎過

我們都是砲灰。

方向正確 攬炒

驚閪咩？
支那咁撚強大
奶住支那屎眼咪得

好野 可以攬炒

有支那陪葬死而無憾啦
何況長遠來睇如果真係新冷戰香港可以成為自由世界對抗支那極權既橋頭堡

同你講咗 大家支持攬炒 係你哋班幫兇唔信啫

笑死,香港個獨立關稅區地區對我地中低階層市民有咩好處?
咪又係班既得利益者分大果份餅仔,加劇貧富差距

我哋要攬炒呀

咁多費話
攬炒成功
四個大字咪總結咗

全部黨媒

中國或成最大贏家

攬炒咪好囉

下 攬炒同焦土
唔係就係我地想要架咩
多謝晒

黨媒

黨媒就有佢份

睇標題真係好懷念以前, 乜都係中國成為最大贏家既時代.

美國會通過人權法, 中國或成最大贏家?

捉棋嘅野你識條鐵咩

大家一齊輸啫
我窮咁怕乜先

好開心，可以做炮灰

仲有嘢輸咩？唔緊要啦！

如果用香港換支那含家剷我願意

下, sorry law, 一直都話想攬炒! 而家咪加快減速度!
不知幾興奮!
你估我哋凶你啊?

(明報＋星島社論)x屌＝對家好撚痛＋我們做對了

香港經濟好=香港人要捱
香港經濟差=香港人都要捱

咁點樣唔攬炒同你班離地仆街一齊死

驚咩
中國成最大贏家咪得囉

攪炒

兩份報紙都係紅媒，笑而不語

我地未必嬴,但你一定輸

香港係唔係都收皮架啦，咁點解唔一齊死？

係呀我想輸呀吹咩

要搞清楚黨媒同港媒

作為港人我輸左啲咩

全部都係紅媒 信佢一成都死

攬炒就喺要咁

blocked

不推文

唔緊要。中國可能又是最後贏家！

正一齊死

下，要死一齊死，本身我地半死架啦，而家d有權有勢，有錢人開始怕死

反正港共都強硬管治香港架啦，普通人nothing to lose，係對你班賣港仆街百害而無一利咋，關香港人鬼事

我就係要攬炒

港媒定黨煤？

最好係啦

係紅媒，唔係港媒

支煤

敵人的敵人就係朋友

全世界都輸，得中國成為最後贏家

是黨媒先啱

依5個月黎都講好要攬炒架啦

經濟成果冇份分享
新移民福利多到變一等公民
we have no stake in the society
who fucking care the city

明報已經=黨媒

支國咁撚勁就制裁返美國啦，講咁多把撚咩
就算經濟真係起飛，人民心理質素仲係第三世界咋
睇住支支/香港狗官譴責左咁多個月（咁多年）
真係好無癮，我啊，我都想愛國啊
唔認自己係中國人係因為你真係無料到咋
我支持你地一國一制，同埋大大反制裁其他國家架
中國人就係垃撚圾，無料扮四條

中國成最大贏家

一國一制同輸有咩分別

被害妄想症！

我地會輸
但你地會死

冇諗過會對香港有益，純粹想攬炒

點輸，齊齊正式做個回歸中國咪幾好，定曲線屌緊中共冇撚用？

香港幾時贏過？一直俾中共壓制，，反蒙面法衝擊一國兩制，一直係輸家，如果吾搵老美幫手，2020就立23條，2019年尾又釋法。橫掂都係輸，不如攬炒

等左好耐
終於有得做美國佬既炮灰

ED 只係黨媒 不是港媒

我就係要共產黨輸，吹咩

我想做炮灰喎

仲未知咩叫攬炒？

輸家係大陸

香港必成輸家咪啱囉
唔係咩叫攬炒

真春袋

黃子華發明左魚蛋論
呢個就係香港人既族性

屌

講緊想攬炒
有害無益咪岩囉

魚旦河10蚊碗好快會重臨

破壞法治
警權無限大
冇參選同言論自由

香港一早就已經變左地底泥

講左咁耐話攬炒你依家出黎大我
老總你昏迷左幾耐

支那真係日日贏 想贏少陣都唔得

只要任何人/國家想搞死支共
歡迎隨時利用

正

講左攬炒好耐啦，係咪傻架

字典冇攬炒？

寧作飛灰

支媒係咁上下嫁啦

成班on9仔 攬炒
你將要為今天愚蠢的決定捱多幾十年啦

係咪掉轉左黎講，而家情況係香港人寧願輸都唔會比中國好過

對中國的香港有害
真香港人既香港

咁後生驚乜 大把世界撈

反了反了
人民日報唔係話廢紙一張?

借位一用

［11.21-11.24] 全民連儂文宣日

唔係咩叫攬炒

搞咁多野 就係要齊齊輸咋

返用藍絲大法:「不犯法就無事，怕什麼」

whats why we need

政府一直抹殺香港嘅未來 有無害根本無分別

講左幾個月先明咩叫攬炒？

鬼唔撚知咩，如果唔係乜嘢叫攬炒呀？
學渣渣輝話齋，咁你想剩係你痛定對家一齊痛吖？
香港人已經比人迫到自殺式經濟炸彈整成咗都要熱烈慶祝嘅地步！

又做啱

有啲似 港府越施加限制（例如蒙面法） 反抗力度越大
係可能有反效果

社評預期，華府大打「香港牌」，不僅無助香港民主自由，反而只會幫倒忙，令北京戒心更大、進一步收緊對港政策。

收檔啦，無啦啦都要整條送中俾香港人，共狗一直無放過香港

一開始已經話唔好推 如果唔係會走入貿易戰嘅風暴 所謂慈母睇都唔聽

寧願做炮灰
唔做中共飛機杯

就係想香港死都唔益支那

我 要 攬 炒 ！！！

你當我地講笑？？

唔攬炒點收中共皮？

預左欖炒 驚閪阿

對家反對即係做啱咗

Already no stake in society la
So what9ever la